仝人一致表揚手足以武制暴、為民除害

風向撚、有班咩都要畫面嘅阻膠麻煩你地收皮
我地有手足俾黑社會斬到殘廢
又唔見你去同黑社會講唔好斬到人殘廢
你地要同畜牲講道德就自己去前線講
麻煩大家熟讀牛缺者 牛缺有咩下埸就係你地班阻膠嘅下場,CE考過㗎
咪再屈手足變怪物、咩鏡頭唔好睇、變成同佢地一樣嘅人
對家係黑社會、黑警、藍絲
而家係打緊杖 唔係拍戲
乜撚野要鏡頭好睇,根本就係偽善嘅仆街

咪撚再叫咩私了 係以武制暴、正當嘅自衛
我地手足打黑社會、黑警,核彈都唔會割
又唔見你地屌蝙蝠俠好暴力
手足呢啲係俠義風骨、真英雄

邊個再屌手足自衛打黑社會/藍絲
麻煩save低呢張圖提醒自己、重讀一次牛缺得到咩下場

你地班道德撚同我重讀一次牛缺者
CE考過㗎屌你老母
咁都唔明就死返去重讀

牛缺者，上地之大儒也，下之邯鄲，遇盜於耦沙之中，盡取其衣裝車，牛步而去。視之，歡然无憂𠫤之色。盜追而問其故。曰：「君子不以所養害其所養。」盜曰：「嘻！賢矣夫！」既而相謂曰：「以彼之賢，往見趙君。便以我為，必困我。不如殺之。」乃相與追而殺之。燕人聞之，聚族相戒，曰：「遇盜莫如上地之牛缺也！」皆受教。俄而其弟適秦，至闕下，果遇盜。憶其兄之戒，因與盜力爭；既而不如，又追而以卑辭請物。盜怒曰：「吾活汝弘矣，而追吾不已，迹將箸焉。既為盜矣，仁將焉在？」遂殺之，又傍害其黨四五人焉。

真
你地冇做錯
一定要防止荃灣刀手斬腳再現!

果兩隻支那狗仆到咁，睇黎都要人道毀滅

勇武手足
多謝你地,我愛你!!!!!
我愛勇武!!!!我愛勇武!!!!!

我愛勇武巴